岩岩買左部電腦送貨 CPU就overheat

一送到黎我就開機
第一句就CPU Over Temperature Error

入到去check CPU temperature

而家打去舖頭就飛留言
點算

CPU fan 有無裝好?

有啊 我用8700k
fan 用Antec H1200 Pro 240mm一體式水冷

點解一開就咁

睇下有冇裝實

我知IT唔係免費 小弟都只識少少
真係求救先上黎問

水冷頭有無裝實同有無通電

個antec字開機唔識發光

正常呢個cooler一開機應該發光？
佢就個風扇發光

係 個水冷bump 無通電 插翻4pin 同sata電

邊間咁On9

插都唔插埋比我

裝機未插晒啲電

屌
最重要個cpu都無插電

都係自己識砌機好, btw巴打部機還健在嗎？

個3pin 用左黎插後面把風扇
我搵緊第二個3pin 窿比把風扇插
而家睇月緊說明書

不如比返砌機費我自己砌啦

開名啦

屌唔係喎 後風扇係插撚住個4pin 咁3pin插邊

仲唔開名?

仲有我條M.2 唔係放係綠圈入面架咩
我自己唔識 但上網見好似係
On9左唔好屌小弟

利申Z370-E

網店 ？

未來xx

中間/右下

未來科技

3pin係邊啊
定係塊MB 冇3pin

m2 無插錯
綠圈係VRM散熱
上網睇 依隻3pin好似係用黎讀bump轉速 應該可以唔插 比電係sata比

有冇4pin
照插得 不過唔好插錯rgb

抵啦 google個名都懶

照插落4pin 無控速姐

Google 過先去買架
又真係google唔到d乜野

有悠二唔去 起碼有咩事搵佢實搵到

屌間鋪裝撚完個水冷電都唔撚駁

終於搞掂 多謝晒咁多位連登巴打 連登有愛
好撚彩粒u無燒

不過照上面巴打咁講 我係咪要換cooler ？

呢個真，人辦係度

留左言間野可以打返比我未

有3c唔去 去未來科技

真係唔知

就咁打個未來科技都彈黑店啦 仲話有google

你玩咩SER, 我愛SER

未來去過幾次
打電話問有無現貨
佢話有
去到鋪頭 又話無貨
昆人買倉底貨

貝婷
無玩了 等瑪奇mobile
希望唔好伏

未來科技mon住個post
逐個comment負評？

你唔係咁on9信要換呀? 煲一陣都怕壞就唔好用水冷喇 8700k都唔好用喇

係咁嫁喇哩度好多小學雞 正常討論都成日收負評

屌唔好啊

拿我真係無唱佢架
我只係上黎問野架咋 (咁我真係唔撚識)

同埋佢只係插漏左野姐
又無乜問題既 只要佢唔係特登

佢講到似層層咁

太好啦無事了

唔係特登都原諒到佢? 隨時燒CPU WOR 咁重要既野都漏得已經可以BLACKLIST啦, 你燒左粒U 又要自己拎去保養,佢彩你都有味

而家行返 變返3x度無事啦掛

以前砌3770k果代 未來科技間濕鳩野水貨ram當行貨賣 我自己check貨又無望到有冇貼紙 隔左年幾壞ram先知係水貨 打返去比埋單佢都check唔到邊間係代理 又唔撚賠ram 永久black list

最好check 下係咪全新呀

我知 我都係90度左十幾分鐘姐
唔會出事掛

8700k無咁快有二手掛
都係果句我諗佢插漏左姐
唔會比老鼠貨我既

唉 唔好笑鳩我啦

Check埋新SSD HDD行左幾耐
試過比砌機佬呃 問佢點解有成二千個鐘佢話代理問題

香港啲舖真係好黑
唔識電腦嘅真係會比人呃
之前appledaily有單窮學生想砌文書機 諗住3-4千蚊 最尾比咗成萬蚊買4-5年前嘅spec

其實有無必要用水冷？

如果唔超頻，買巨型孖塔+三把風扇的話，真係唔太需要

上次買mon 未來科技條友送貨態度已經好差
用唔夠一星期壞左 隻mon

我前排砌機寔中諗過玩水冷，但驚爆喉漏水無玩

間嘢出名水貨當行貨買

希望巴打部機無病無痛

網店咁無保障

一體水唔驚啦😏爆左喉 原廠賠返

唔好話網店啦 正_都俾左張舊卡我
上網check過張卡係會跟隻碟

佢乜9都冇

漏電著火燒左間屋揾鬼賠

陳生做人留一線

估撚到 唔好facebook屌鳩佢呀
佢會cap啲圖出嚟圍內屌鳩你 同笑鳩你
fb問佢野又串過馬撚
成間砌機界好難食牛肉麵咁

我寧願畀貴百幾蚊去悠二新鋪or舊鋪好過
起碼畀到服務同唔洗受氣

未XX技 狗也不

我買T記都有個問題hdd,連續讀寫會lag,同埋唔知佢裝衰左咩有short circuit問題耐唔耐會開唔到機 而且我都係主力用番舊hdd,開唔到機都係要開箱郁下d線等佢著得番

我真係唔知我唔好彩定香港d網店都係咁

喺法奧買好過啦

未來出名黑

未來科技啲撚樣咁得閒？逐個負皮 係咪想玩大佢

blacklisted

比人用過黎挖礦啦

t記同佢講應該會換喎

佢串過馬撚 會驚連登仔？ 平時得罪咁多客

之前見佢平平地都打算入手，屌你老母咁撚不安既。

我試過幾個月七十幾度添
一打機八十幾都無事

同一件野同一日
鬼佬同本地人買兩個價

粒cpu咁都唔燒 真係好彩

邊有咁易燒
Overheat 底板會斷電架啦

間野咁撚出名

唔識就咪學人用水冷啦

咪係 當交學費啦

法澳真係正，我都係搵佢地，d走線好認真，

原本諗住係呢間切，可以慳返

未來科技吖嘛

細鋪頭不知名鋪頭見人唔識就大劏
佢地隨時摺埋改名就得
唔洗為左個名譽做落去
一般知名少少既會因為信譽做得好少少

開頭唔知咩事架，佢剩係錄片轉片呢d要連續讀寫的先會出問題，試左兩三個星期先firm咩事我都廢事問佢換，真係口同鼻拗，點證明真係有事 ，不過訂貨送貨都幾nice

至於短路更加係用四五個月先有事，到早排周圍問又係試左好耐先firm係短路，都唔肯定關佢事gei

未來科技嬲豬 一逐個比負皮

試過俾C記都係咁陰我，
好彩我堅持要插返條線

笑撚死 永久blacklist呢間垃圾 去到問佢野態度差到好似我殺撚咗佢全家咁

1 負評 = 未來科技全體比狗屌1次

未來科技負評未呀?

水冷都成3x度

我普通散熱都2x度

8700k比普通u供電高..又6核又高ghz
比2011 2066面積細 仲要用祖傳散熱膏差唔多啦

加上隻h1200都係舊貨
Antec有隻新版應該好小小
利申第2部機用緊h1200係粒4560到

再講樓主會喊

即係我又可以有藉口買

未來科技呢間仆街
本身間鋪已經隔zip
係撚正兩個地鐵站中間
打電話問左話有貨
山長水遠出到去買比埋訂
去到先話等等
過多陣話冇
仆街叫我揀第隻或者退貨
我屌撚你老母臭化hi啦
永不錄用
有人問未來科技點我一撚定話黑店

點解唔幫襯悠二

同客鬧交

我都係咁啊
之後同你講 XXX牌子 都係一樣姐
返到去check 性能差一大截
昆你買倉底貨

推返上去睇下你班狗係咪mon足24小時

留名等收負皮

咁多時間mon po負評不如幫個客插番條線先啦，仲省時間呀

仆佢個街
d插頭未插實就俾人

每個comment都有負評

未來

去佢FB比一星

係t記買過好多野都冇事
負評者全家下個禮拜火化

你老味係咪ai黎 未來科技班撚樣唔洗訓？

呢個咩我扇黎

悠二新店係?

用k版散熱真係好煩

咁撚戇鳩都有
重要逐個留言負評咁撚得閒

是日一推

笑撚死

網店係法奧評價比較好

想要負皮

faroll

未來喺撚網店
298有舖架

其實呢啲搵鋪砌既係唔係會齊吉盒比返晒你 定係得返部機

利申: 次次自己砌

砌過T記齊盒

真係個個回覆都有負評

之前都唔差,T記宜家就算la
出埋成堆垃圾伏list
你望下佢堆咩食雞組合
勁撚鐘意推隻連支那班人都唔用嘅kingspec有後門ssd 都唔知幾多人中咗伏

10500食雞組合,其實真係笑撚死人 清貨都算,仲要2400mhz配z270
得張1070

癡撚線咁都比得個客

受過呢次教訓,以後咪撚再幫襯未來科技呢間臭閪黑店
未來科技繼續咁撚樣做生意,小心第時俾人燒撚左間舖
負評埋我啦笨柒未來科技,負評左你個名一撚樣係咁臭架咋

悠二走左之後先咁?
不過以前點都唔知
剩係出過部比屋企人頭尾3日
我用mac機幾個月前買外置dvdrom
朝早過數夜晚9點送到

好在無買

推返上水 畀班撚樣負皮先

悠二未走之前 list跟悠二
走咗之後

仲話自己有google

推下先

298邊間無伏？

以前灣仔返工，經常幫襯Comdex，個sales阿姐幾好人

屌你老母
好那好笑

唔熟電腦野真係去買部DELL廠機好過
價錢又唔係真係差好多
又有正版軟件同RECOVER整比你
有咩問題有客服

廠機要摸野麻鬼煩
分分鐘冇得換，平小小既隻牛火數又細岩岩好咁制
Btw 等緊未來撚負皮我

推

LM睇負皮

仲負皮緊 咁撚小氣

我用8700k，裝風冷都夠，玩左二日都無事，砌左皮7

咁所要睇咩風冷

之前幫襯過未來科技
HDD都唔記得裝比我,要打我電話過去問,一開頭係咁話師傅記得一定有裝,之後佢自己CHECK CCTV就話補返比我,仲要我自己去灣仔拎
佢個網寫明會咩走線,走你老母咩走,塞埋一舊就有份
乜9門市自取會減價根本冇減到
仲有明明我已經講到明要返曬全部用淨嘅野,啲HDD位嘅螺絲一粒都冇比返我
負皮我啦 屌你老母
之後幫襯悠二依家咩問題都冇 走線走得好好

邊個有分身,唔該正評抗未來

是日

中央田夠大，起碼唔會做偷雞野
但D MK店員問多兩句都黑口黑面
老細見到留言得閒屌下佢地啦

不意外

推返上去

硬食負皮時間

真係逐個回覆負評㗎喎

幫手一推

推比想係未來砌機既人睇

原來搵班方丈砌機

佢fb多數都正評啵
不過睇佢對客既對話
成班垃圾串到死

有冇機可以推返上熱門

負評測試

testing testing

負評

收皮啦
呢啲low tech都叫it？不如有電嘅都叫it啦
咪撚笑死人得唔得？

行過見到, 想收下負皮

賣衫賣褲都叫自己it 🤢

屌你老母未來狗開咗三隻狗分身派負評
有冇人學鳴人開多重影分身逐個回覆俾正評?

不如開新POST換個TITLE啦....

有兩隻狗俾左負皮你

我宣佈喺呢間未來打工做腦細嘅都係狗黎架咋
你地班老母日日俾狗鋤 人都唔撚啱 狗屌先出水

嘩,未來狗好撚驚我咁喎,負評其他人用兩三個分身,負評我要用4個分身
咁撚驚就改邪歸正啦柒頭,做生意做撚到人人都屌你黑店,想笑撚死人咩

未來科技同恆豐邊間衰d

唔知呀 唔好再推呀!

諗起海洋科技

好似見到個個回覆都明顯多咗正評

鬼叫未來撚咁小氣

比較想知,假設比負皮既真係未來既人

真心想知佢係咪覺得自己無錯?

五分鐘mon 一次

無呀

我要負皮

仲mon住 咁得閒唔洗做生意？

因為佢哋冇撚晒生意做

別笑我 我犯賤.....

被嫌棄 也像蜜甜

深夜一推

屌你老母未來科技原來已經開左5隻狗分身

其實搵悠二買都有d小問題 不過好快處理到同埋佢真係好快覆你 有咩唔明都會覆
真心買過

一搵未來XX 就有黑店彈出黎

我買mon 比佢偷撚左條dvi 線

樓主巴打可唔可以share你條list黎參考下?

未來科技全家被狗屌啦
垃圾

未來？一定記住你

Test